[難食黃店拯救隊] 蘋果拆解別天神難食之謎

拍到好好笑

解決篇

好事嚟完sem去試

蘋果真係幾落力下
狗仔隊 黃店糾察都做埋

湯溫度原來影響咁大

欣賞老闆 敢喺鏡頭前俾人奚落
係咁話佢幾十萬設備整嘅野狗都唔撚食 仲出鏡被屌
證明真係有心改善

講真
我覺得合格wo

以前第一間銅鑼灣店好好食

之後開咗其他分店喺其他地方食過，真係好難食冇特色，啲店員又hea
你唔覺得會想俾錢去食

食過中環分店 ok
但其實我真係分唔到咁多間拉麵舖有乜分別

康怡都有間別天神, 其實係咪同一間?

果籽啲人係幾撚勁

好睇店鋪師傅心態

呢D先係架嘛 值得讚 雖然我覺得comment 難食就OK
咩狗都唔屌 呢D有少少過火(咁我當節目效果啦下)
另一班人 話話黃店難食 就係分化 都癡撚線...
黃藍係政見 而且黃 一般而言 叫做對外宣揚 自己有「底線」、 有「良心」(非鬥黃 唔好批鬥我)
咁佢加入得個一個行業 又唔做好佢......唔接受善意批評...... 會唔會有少少矛盾?

不嬲都唔覺得難食
可能未食過好野
但見老闆會聽人意見
抵讚 加油

支持虛心聽意見同肯改

我覺得好食喎

蘋果連人地生意都救埋請個顧問應該都唔平？

我食開老銅，次次都覺得好食wor，話狗都唔食果d 有冇聽過味精拉麵

不能同意更多

當然只限香港 日本食真係好食好多

掉轉睇，每個煲都廿萬都肯投資，
佢係有心做好既，
係遇唔到高人

Agger

去日本求其搵間都好撚正

依間其實ok wor

拍得好好

比錢都唔食呀之前真係
過兩日去試下先

唔知你有冇食開其他高質少少嘅拉麵
講真呢間算係好過味千少少咁多

Apple啲後製幾好

老老柒柒，
別天神個價位應該要做到過江龍級數
姐係登龍街個種
(豚王搬大鋪變左垃圾唔好提）

蘋果不如救下自己先啦

別天神咁嘅質素你都食唔出分別
日本你又突然分到
講經咩

你有見過醫生幫自己開刀醫病架咩

搵其他醫生幫手

康怡果間好撚難吃

好有heart

香港黎講我覺得ok 既，當然有改善係好事

點難食先

同味千比

未搬已經係垃圾 班mk仔mk妹hea到
應該都係因為變連鎖店 standard唔到品質

再加上係藍

認真本身覺得佢哋係好咸，好似個苦主講 ， 係死咸。

跟住見佢好似較淡咗，但班苦主話太淡心諗，唔好啊

個個都話難食
但我幾年前食過銅鑼灣鋪又覺得ok喇
唔難食但又唔會好食到記住咁
暫時覺得香港黎講比較好食既拉麵係豚王（幾年前）
係唔係味覺有事

之前其實ok,係轉到做連鎖先出晒事。 我14年左右都去過銅記店（片果間）食，果陣仲係水準ok 嘅年代，之後變差就冇了，係早排黃藍店初期，去過尖沙咀食多次，然後都沒有然後了

所以你味覺無問題，係佢哋問題啫

原來真係轉咗工場
初頭第一次食 d湯底好食到上咗癮幾日去一次
依家食覺得湯底有問題冇去過
一食就知唔係以前煮法 真係好撚難食

你有冇食過佢啱啱開果陣
真係一食就知唔同咗味
以為佢轉咗師傅
原來搞工場

冇呀第一食都係比較後期
有咩分別

嗰陣豬骨好濃， d味好有層次
計湯底直頭覺得拉麵鋪三甲
個個禮拜都食
依家真係好失望 直頭以為佢味粉開出黎

以前老銅尖咀兩間舖嗰陣堅好食

豚王係得最初開舖先至好味
因為Nagi個老闆本身係開荒牛
個鄉黑老闆成日想縮本
但日本人都有佢嘅堅持
所以初初開先至咁多人讚
到後嚟反咗面日本人走咗
又想賺多啲就開始keep唔住水準

Nagi好食！

格黎飯香

日本未一樣大把拉麵比狗食

17、18年去尖沙嘴食覺得OK wo，個湯底好食過唔少店。

好多年前去銅鑼灣個間已經覺得好難食

食過一次中環，難食到仆街

湯淡，叉燒鞋

好多拉麵店 湯都唔夠熱

幾年前第一次喺銅鑼灣食覺得好撚好食，近年質素的確差咗但係都仲合格呀。

救下小時光

同意
即係唔係話比狗食咁大獲既 但真係只係用黎醫肚既質素囉

格居一樣都有連豬
我覺得ok wor
而且太古冇黃店咁濟

呢個節目幾正喎

其實開到咁多分店 品質下降係正常
你又唔係碗碗自己煮
煮果個真係俾心機幫你煮咩 咪又係打份工

一蘭？連鎖黎講超晒班

難食到分手

以前以為別天神好高級

要啦咁撚難食

嗰陣有個日本人煮麵
成個潘源良咁嘅樣

特濃蝦湯底好正

咪咁懶啦 師父飯堂多款
食厭左就行去西灣河大把野食
有心就去寮幫襯 之前比啲黑社會斬走忽肉

江湖傳聞有搵過，點知個K老闆臨時縮沙唔撚夠膽上節目，初初同蘋果傾又話自己好食過程班長，仲要唔識古月聚

一蘭除左貴到離地之外,個味其實唔差,起碼同日本一樣
不過有d食家點都要踩下人去顯得自己識食

你話同開初老銅一間比肯定差好多
（由嗰陣就食起）
但你話佢難食...我心諗d人平時到底食開咩

當然要比較拉麵佢係處於中下，但要去到講難食點都講唔上

你把口咁垃圾就唔好出嚟講啦

好食過程班長
大佬佢個幾間分店賣屎俾人食
仲要扮黃搵錢
俾我都唔上鏡

早幾年係銅鑼灣有個日本人煮嘅時候已經幫襯，個陣真係好食
點知越開越多分店就越難食

次次食完d人先食到一半，個個響度玩電話吹水，個湯梗係凍啦
雖然以前向店煲一定熱好d

別天神又未算難食嘅,只係平平無奇又貴啫.

正post留名

味千都唔係咁差者
五十幾蚊算係咁

其實我都覺佢麻麻地，唔會回頭果隻希望真係有改善

我覺得ok喎 但比起當初銅鑼灣開第一間店果陣的確差好遠

又未到難食但個湯聞落臭臭地
唔係我鍾意好重肉味既湯底

一蘭勁重餿水味 不了

我食開中環同太古嗰間
質素一時時

push 遲啲俾多次機會佢

龍門都唔錯 多d嚟食

我唔怕率直講句，個老闆究竟有冇心機煮麵？
咩都將日本嗰套帶過嚟係唔works

難食原來咁簡單，係因為個麵冇鯨乾水
睇完條片就明，
主因係因為香港啲水係軟水 VS 日本係硬水
所以嚟到香港要用廣東麵嘅方法去鯨乾水

就係咁簡單，都要人教，自己唔識研究吓？
唔好拎黃店個光環亂咁用好喎
機會係留俾有準備嘅人

我都覺得合格啵 唔係話特別好食 但絕對唔係難食囉

一蘭都8.5

推

肯聽取民意
又有改善
黃店果然有良心d

比想像中落重本本身以為真係味精拉麵

鬧還鬧 都要幫手改正
只係一咪鬧 又無有益意見
咁同D藍絲廢老父母有咩分別？

呢d真係好商人有心做生意
冇咩人提其實我覺得佢舖頭裝修好有風味同埋檯面d調味料好好

雖然係中央工場做 但睇完發現真係幾有心 又落重本
了解過個背景下次再食應該會更欣賞

整乾啲水都有分軟硬水？會唔會痴線咗啲，你唔係以為硬水fing 得甩完水fing 唔甩呀
明明只係温度問題,講乜撚嘢黃店

點解我上年第一次食都覺得ok...

水硬度影響煲湯味道物質抽出啫
不過唔係掉返轉香港啲水硬過日本咩？

食過尖沙咀 好好食尤其蝦湯好特別
之後食黃埔food court 預咗差d，但未至於難食，都ok喎

食過一次 個麵底真係好撚難食
真心希望改善下
會再俾機會 加油啦

懷疑好多香港人食開屎，唔計政治立場，1舊水拉麵咁嘅質素一定唔合格

一舊水？你幫佢四捨五入呀？

灣仔食套餐$105
好心你啲yellownazi捉呢啲有咩意思，我計你最平嗰碗都係難食嫁啦

而家有人迫你買套餐架
咁一蘭，周月，神虎又應該叫幾錢呀

揾呢幾間同別天神比都幾侮辱，連畀人彈嘅一蘭都好過佢

見你有心改就俾多次機會你

係架
$89->$95既一蘭唔好過$75既麵拾柒左佢啦

唔知你班yellownazi死撐啲咩，難食係事實

有人唔敢面對自己覺得難食又死要叫套餐仲當剩麵價同人比既事柒

畀你揾位入到好波！
畀你班yellownazi爭取到民主都只會係另一個ccp，等睇屈毛

幾年前食過一次真係難食喎
個麵一餅野痴住咁 真心唔得

但而家想幫襯多次

個idea幾好

呢個又真

但單講味道係合格既
唔算好食唔會番食咁囉

北角果間ok喎

前兩日食完康怡嗰間 ，ok wor

真心，食物既質素要保持到，否則點告急都搞唔掂

日本出晒名出軟水

廿幾年前食油麻地果間橫岡，好好食
十幾年前日本佬一走，又係好難食
煮麵班MK又hea, 又求其

難食咪告急，唔改善/keep住嘅話唔通真係靠班yc養呀

Rocky 您好！
佔中時，我係某晚怡和街同你傾打拳果個人
事事順利，煮功更上一層樓！

如果講銅鑼灣 100m以內都最少兩間拉麵好食過佢啦

邊間

暫時黃店得一生懸麵同台風係above average
希望有其他黃拉麵店可以改善下等拉麵撚可以有多D選擇
最緊要就係唔好因為多左人排隊撐黃點就影響質素

要搵日試下改良版先

我覺得好味wor
成日食

真心接受批評係好事

無特色
同金田家一樣一連鎖就廢哂

隔離就係周月

真係善意批評就好
但有時見到啲批評真係難聽過粗口兼誇大得好緊要

老實講有邊個出街食飯未中過伏
就算自己去開嘅飯堂
唔同時間去,食唔同菜式,都一樣有機會中伏
有時可能餐廳太多人,食物煮唔熟或者質素下跌
有時可能廚師調味重手咗

講真唔使下下都屌到人地上天花板...
正正常常畀建議就得

就咁計銅鑼灣
周月 鬼金棒 三田 台風r 一蘭都係別天神之上
係富士山55同爆彈未食過唔評論
霸嗎就垃圾黎

一樣，食過一次銅鑼灣，係好食喎，不過唔知有其他鋪

話味淡嗰D
可能係食開豚王
其實豬骨就咁煲本來就咁味...

Pish

push

搵人救下蘋果個app先
唔係樓主貼link 我哋都搵唔到條片睇

我都以為係味粉沖出嚟味千咁款
台風、三田、周月、丸京等等唔知係咪個湯「污糟」「多雜質」啲
感覺上比較真

Push

咪係，食落同味千冇乜分別

我覺得正常質素喎當然唔係勁好食

試下灣仔麵屋武藏，仲hea

麵屋武藏係味千集團 根本唔入流 無須比較

吊你母叫人食藍店

睇左條片未？

Push.

人地日本師傅fing 水係為左真係fing 晒d 水出黎 而唔係做下樣，真係要當佢殺父仇人咁fing

可以咁岩d 湯新到/ 你對蕈唔敏感

改善左喇嘛

我覺得荃灣嗰3間拉麵黃店-豚道樂+台風+團 都好好食

不過我唔係專家，可能大家有唔同意見

我覺得湯底唔錯既
但啲麵唔掛湯
口感又一般

食過3-4年前銅鑼灣同埋一年前黃埔aeon
真係天同地嘅分別

我做過佢地員工，煮麵好易煮...一日內一定識，自己最鍾意食蝦麵，可能自己煮，我覺得唔算難食😂

佢自己都示範fing一下，加上實際情況幾迫，多人工作，普通打工仔人唔夠力，用廣東師傅筷子法有用實際好多

不嬲味千級數

食過豚道樂 黑蒜油豬骨拉麵 都似出前一丁拉麵味

日本都係軟水
台灣就真係多硬水
鯨乾水呢d睇手勢姐
唔通一定要向下fing先會好食？ 唔好撚玩啦 冇野搵野黎講

講fing水呢樣嘢
去食灣仔麵匠風龍，睇住個師傅出哂奶力左右開弓咁fing水
真係睇見都覺得自己隻手好攰

係香港未食過別天神
見老闆你咁有心，呢幾日去試下

北角果間好好食喎

睇左 所以覺得今次蘋果依個特輯做得好
我上面係話平時d人

下 日本真係差好遠喎
最少我未食過難食既

麵匠風龍我覺得個蝦湯幾高質

半年前食過一次
湯底淡咗
要狂落蒜

不過我諗係太多分店搞到質素下降
以前未出名嗰陣係幾好食
蝦味噌好正

而家可以再試吓

環境唔同好難完全copy日本方法
依家改用番廣東師傅力法應該會正常

旺角個間我食開唔大問題

食過中環同tst 兩間都唔覺難食喎 頂多叫無乜特別

fing水真係好緊要 沾麵更加
有間本身日本人開 好多正皮既
轉左本地後生打理 成日都西唔乾 比我半blacklist
糊一個問題 痴實晒一夾斷撚晒

淡點都好過鹹
別天神咁多調味料校到自己想要咪得
當年銅鑼灣真係好食 不過之後再食灣仔分店真係好失望 得個鹹字 的確狗也不屌
希望蘋果執正之後真係有改善

好耐之前食果次真係普通
5~6分左右啦 主要係個湯底睇落好濃但係飲落又好淡
睇完段片比多次機會佢下次去食先

店主同蘋果都精神!
抵貨金

同意！先唔講個味道，係啲湯完全唔熱！死得！

食過幾次，味道係正常唔伏，話好難食狗都唔屌又誇張咗
當然以佢個價位來計係唔夠好食

衰撚過係下面aeon買出前一丁

金龍

呢D 真係飲食業良心之作

最好食係個著仔沙律

好食過程班長又真係吹大左

風龍點睇?

+1 可能我係劣食大王
食過大把仲難食

別天神好食過龍門好多啦講真

難食黎講點解冇人講豚樂道
明明拉麵POST個個都話唔好食

價錢一個double

別天神係啲湯底唔夠熱同埋有雪氣味

最平無蛋個麵都係7x者，set就貴但個龍蝦沙律正

6年前差唔多一個月食一次 之後分店越開就越難食 近幾年一次都無食過

推，上半年有活動都會去食

其實我都覺ok
不過有得進步更好支持

呢間野真心唔好食.

推左再睇

個員工有人影住都照樣求其fing一下個麵就算

個soko好搞笑，希望分咗手嘅果個女仔可以搵到新嘅男朋友

個塞米幾好食

soko 啲片好搞笑架，仲要係黃，快啲like 佢fb

屌，頭先去康怡諗住比機會佢改過，
個呀姐繼續hea fing 水，
頭也不回走了

香港得1間正常既報紙
都撐唔住,要搵邊個幫忙睇報紙出咩問題

我覺得麵唔夠硬同湯底太淡
利申1個禮拜食1次左右